見到部新mac pro就密集恐懼症發作

Dnlm 見到標題震左一震
一google search
我屌你個閪

布布做咩咁關心apple

有lon唔緊要
啲lon入面有野真係

我本來想買

部嘢好撚正喎，啲窿喺出面貼張師傅揮春遮住咪得囉

炒股唔使買咁高 iMac 夠做